台灣內政部長：未有限制陳同佳入境 質疑港府解讀方式

【Now新聞台】在台灣，內政部長徐國勇澄清未有限制陳同佳入境，拒絕其電子簽證是因為必須掌握陳同佳的行蹤，確保飛行安全。他說陳同佳可到臨櫃申請簽證，內政部知悉後會交陸委會處理，又質疑港府為何這樣解讀事件。

內政部今早發聲明，回應港府指台灣應立即取消對陳同佳的入境管制，才不會令通緝令自相矛盾，批評港府說法不符事實，強調陳同佳不能網上辦理簽證，必須臨櫃申請簽證，並非限制他入境，又表示如果陳同佳有心到台灣接受法律制裁，仍有方式可以申請入境。

然而所謂他出獄後將投案一事，至今仍屬港府片面宣稱，亦從未告知台方將如何來台，台方正持續瞭解並準備就緒，一切會按照法定程序辦理。

係唔俾你自首
投案啦

咪即係跪左囉要人落地簽即嘛

傻仔先去

香港政府神經錯亂 文意不通

台北經濟文化辦事處(香港)
地址：香港金鐘道89號力寶中心第1座11樓1106室
查詢熱線：(852) 2525 8316
傳真：(852) 2868 5460, 2868 5481
電郵：permit@teco.org.hk
辦公時間：星期一至五 9 am – 5 pm